而家 d 窗口式冷暖氣機買唔買得過?

想o係睡房裝部 3/4 匹玩下
上網 search 過少少, 窗口式好似得一兩款揀, 又話嘈
係咪一定要裝分體式定係點?

3/4匹 都分體式 傻的嗎

我話窗口式喎

買部dyson算啦

認真, dyson 係咪買左等於無買.....

唔係

仲貴過冷暖氣機
妳用緊邊款? 我見佢有幾款

熱空氣會向上升, 不如正正經經買個暖風機好過

小型暖風機買過, 無乜用
放得近又燒到我隻腳出紅印, 好似熟左咁, 過幾年先至退

同埋係咪渣野先至 feel 到咁樣架
入 d 有暖氣o既舖頭, 都無呢個問題 (好似係)

冷氣機制暖一定慳電過暖風機 不過窗口機好唔好用就唔知